香港邊度多貓貓影？

CAFE 又得
野貓 又得

之前去茶果嶺都冇咩貓 仲好多蠓...

留名，想知

嶺南貓

lm
我屋企樓下好多貓 有個住係到既auntie晚晚喂 但係得兩隻唔驚人

LINGU?

校方清左貓啦

嘿嘿，你要識搵先得
佢哋集中響個一兩個位等人餵

大澳囉

蘭桂坊

上次去大澳影到勁多貓

呢度都有隻貓成日出現俾人影
好似叫死黑

旺角
寵物街

仲有啲啲

宜家去就太晏了
大澳好迫 又多支那語

南Y島

海濱公園通常都多

寵物店

佢仲叫滑劣劣 同 變色龍

邊個海濱

我屋企

仲係忍者嚟

我就唔建議公開多貓嘅地方，因為太多變態仆街會殺貓！對貓嘅安全構成威脅！